其實都幾荒謬

係屋企果陣先係最壓抑 最不被理解
反而出去發夢果陣對住一班唔識嘅人 佢地比我嘅支持仲多 感覺上同大家仲似一家人

聽日見

手足加油

大家一齊行

有時真係會諗 如果我真係有日比狗拉左/打傷 佢地會唔會理解到我

愛你

i know that feel
但我有你地
而你有我地

我都係
佢地會覺得我搞事 我抵拉